又一城八婆霸位撚仲大條道理（長文慎入）

P牌仔第一次開po，長文加1999請見諒

今日7點半左右繁忙時間 係又一城food court 一行五人搵位食飯
見到有一男一女成枱紙，無野食
望一望啲紙，樂理測驗
屌你晚飯時間咁多人搵位，你唔係食緊野仲霸住張枱教書？

本身行過諗住搵其他枱，但真係無位
我地其中兩個決定去等

係佢兩個面前企左好撚耐，完全唔理我地
其他三個人過埋黎啦，都極厚臉皮繼續坐
隔離張兩人枱坐左對情侶都係咁望住佢地
人地食完老麥走埋添啦

終於忍唔住要爆了
嗌咗好耐 以下為節錄

：朋友
：八婆

朋友：唔該我想問你係咪食野嫁？
八婆：我食完啦喎
朋友：咁你食完仲霸住張枱呀？
八婆：（開始起鋼）我有食野點解唔可以用張枱嫁？個個都係咁嫁啦！我地一陣會再買野食嫁

食完就走啦，仲係到霸住個位教樂理
條仔個背囊放左對面張凳

我：咁可唔可以拎起個袋啊唔該！
八婆：唔駛客氣！（極不爽）

其實係條仔拎開個袋，唔係你，你嘈咩嘈
霸住個位仲大條道理

我地五個人，兩個坐隔離二人枱
剩低三個就逼左係八婆對面個兩個位

食緊野期間，朋友錄音同人呻左幾句，八婆又黎了

八婆：咁唔滿意咪快啲食完快啲走囉

我地食緊野俾你趕走？你唔係食緊野又唔走？

火起，三個對佢一個嘈起上黎，不能盡錄

八婆：呢到有無明文規定食完野唔可以坐係到啊？
我：而家晚飯時間，個個都等緊位，你唔食緊野但霸坐張枱好啱？
八婆即刻周圍指：我周圍都見到有空位喎
我：但你指個啲位都有人坐緊喎

八婆唔夠我地黎，開始屌我地態度
但朋友一開始問你係有講唔該，反而係佢態度唔好在先，先後兩次罵我地八婆
雖然而家開po係咁叫佢八婆，但當時我地絕對無話佢八婆，佢就先話我地八婆。
邊個態度唔好先？

八婆：叫實Q黎囉！
朋友：好啊！叫啊！

條八婆咪都係唔敢叫
睇下叫實Q黎會叫邊個走！
八婆唔夠我地嘈就自己收左聲，繼續教
佢隔離條仔由頭到尾都低頭做練習，一粒聲都無出

到最後望住佢地走都無再買野食

最後
光復香港 時代革命
送曬呢啲閪女人返大灣區就最啱

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

霸位撚可恥

聽日見！

依啲咁嘅人 push

你係p牌仔咩？

見你咁慘 幫你推推

Tldr

原來已經唔係p牌巴打唔講都唔知

香港一向多賤人

正一臭西
叫佢帶個學生返屋企補啦